趙善軒 （開啟中文字幕）馬雲旗下《南華早報》指武漢至少隱藏了4萬3千確診數或低估六倍，

#武漢肺炎 #COVID19 #Stayhome

趙善軒
（開啟中文字幕）馬雲旗下《南華早報》指武漢至少隱藏了4萬3千確診數或低估六倍，
20200328（刪剪版）

Gavinchiu趙氏讀書生活
158K subscribers

梁芷珊與米芝蓮名廚Olivier Elzer 出品的O Chef Lab食物包和湯包，高質又有營養。有法式、泰式、中湯、香港口味等，還有即食粥/飯，素食之選。

經全熟烹煮、消毒、適合冷藏或雪藏，絕對無味精及防腐劑，於雪櫃之冷藏庫貯存 2 個月，仍能保鮮。
想吃的時候，跟指示連包裝放入煲內翻熱就得，很方便。
訂購方法：
1）登入官網訂購

2）whatsapp 9011-1661 （索取訂單及以whatsapp或電話訂購)
《趙氏讀書生活》，一個歷史學者的視頻，分享學術、社會、政治經濟觀察
收費平台可獲參考資料和專欄分享，請以每月5元或更多的美元支持：
或於YOUTUBE 上按加入成為會員，可獲影片的參考資料

工作洽談：higavinchiu@gmail.com
#武漢肺炎
#COVID19
#Stayhome
Caption author (Chinese (Taiwan))
Ken Ko
Caption author (Chinese (Traditional))

馬雲都開始加入支那狗咬狗